急 有手足係巴士收費站比警察拉左！

睇now報導
有個手足係巴士比警察check背囊搵到幾個豬嘴
跟住話佢無機票登機證明要入機場
然後話可能會作非法用途拉左佢上警車！！！
急
！

推

push

咁癲

咪講左今日遊客look
已經通晒水搜巴士做咩帶gear

而家拉人唔駛本，
講咗跟好帶gear 做旅客

呢d case 好難告得入 前題係手足要 "我無野講"

推啊！！

講好左和理非，帶乜野gear

睇吓蘋果live啲執達員係咁講係咁講，隨人免進，話比全世界聽唔好嚟香港，咁既待客之道

佢袋左幾個豬嘴 無登機證明 斷正

On9 有gear 犯法？ 屌手足而唔係屌狗咁得意

都講咗唔好gear 係都要唔聽

帶豬咀有咩問題？

唔好話我閪，會唔會有機會係對家既人

非法用途？？？咩L嘢例

痴線

話去澳門

警察話佢帶防毒面罩可能左非法用途
之後就帶左上警車

驚乜春
戴豬嘴犯法依家？
可以full gear 去睇戲唔比？
接朋友又唔比？

警犬見黑衫放入個袋插贓有咩出奇

就算真係帶，犯咩法

冇野講就得
拉左唔好彩

唔撚好散佈恐懼好唔好

家陣有豬咀犯法?
唔拉晒D五金?

係完全唔會告得入
拉完你打,打完放人
唔告

仆街，又莫需有

告唔到

好可能係鬼

帶兩個豬咀可以落charge？

樓主你有冇去幫手？

無犯法 不過狗可以懷疑用途咬你返去狗竇 咁撚大權玩鳩晒

根本告唔到
至在拉你返去坐

點解叫極都有去機場既人仲帶gear

犯咩法

但48 小時唔易頂....

遊客都唔好去

屌去澳門咋wo,邊個話要去機場

9.07 1:00pm 機場見

9.08 (smart casual)
13:30 遮打集合
14:00 再上美國駐港澳領事館

對準政權 掟垃圾高官落垃圾桶!!

推。

屌你老母依個post 頭幾個comment 啲人係咪on9

屌手足唔屌狗 無撚野呀

帶豬咀出街犯乜撚法呀

推！

冇犯法 但狗覺得你犯撚左法 未搭你囉 你反抗未襲狗囉 俾哂位佢入 on9 就算最後冇事手足係新屋嶺打到殘廢啦 做野前用吓個腦 手足

打咗備星火未？

宜家預計會犯法就拉得？ on99

傻西。

其實真係有班五毛（昨晚都有）帶風向叫人全民gear入機場
擺明想害死人

唔好帶Gear喇 醒水啦

帶gear作死咩

Push

首先 要屌狗 屌手足冇用

千奇唔好拎裝！！

告唔到
但會煩幾個月 分分鐘被打被屈

講左今日唔帶裝
點解死都唔聽

可以點
講左遊客look帶咩豬嘴
啲狗肯定唔敢射煙

喺東涌要做咩
成百幾人喺度9企

另類白色恐怖

今日全部係真旅客

狗固然可惡，但呢啲case真系冇辦法

唔係鬧手足呀
只係心痛咋
希望大家要留意情報先出發呀

巴士有黑警搜袋係今朝已經有既情報
係呢個情況下點解仲要帶gear？

好啦個位手足應該都係告唔入既
但而家黑警濫權，坐48都唔奇，唔想再有人被黑警虐待呀

而加個問題係黑警灠捕 但你地就係到屌手足 話人on9
你覺得合理？
點解要自制白色恐怖？
驚就唔好出街？
講野用下個腦

勿帶gear 同黑衫口罩

因為唔係個個都睇連登囉

無呀，佢有權毫無理由扣你48小時

去東涌搵朋友食飯阿嘛

唔好帶gear呀

帶豬嘴都非法用途?
咁防暴畜狗有冇犯法?

我屌你老冇臭閪
手足冇做錯到

遊客look

黑衫口罩可以

講好一齊做影帝影后架嘛

係拉你返去打

機場要清人走
如果唔係就違反遊蕩罪

戰略上 係遊客 唔洗帶
係告唔入 但會俾狗咬都唔值

戰術上 咁開揚 有tg就散開啦

所以平時可帶 機場唔帶

[連登大危機]核彈都唔割成句係「出師有名，核彈都唔割」

法就一定冇犯
但比狗打在所難免

啥

咩都唔好帶吧! 雖然係唔合理! 但為左撚狗都要忍一忍!

Gear係防具 並非攻擊性武器
所以唔係犯法

幫推

身為一個專業既地盤佬，有個豬嘴同頭盔係身都好正常。

態度好少少得唔得
手足嚟㗎 又blame the victim

屌
帶乜撚gear

唉 都話0裝

戰術性唔帶姐
要對抗 唔洗被咬來證明

Pish

好難講 宜家有啲狗官玩有罪推定
連以胸襲狗都告得入 有咩係冇可能

斷正啲咩？
又想話豬嘴攻擊？
收皮啦

個問題唔係犯唔犯法，係俾人無理拉左係差館毒打完再亂落charge。最總告唔告得入，告得入機會低都唔關事；因為未見官先唔見五十。

我冇嘢講

唔好屌手足
唔好習慣因為身上有gear 比班狗拉就係應份
依家唔係攻擊性武器 只係豬咀 無論點講都係班狗鳩拉人

帶咩鬼豬咀

點解仲要帶gear...

不過救手足要緊 知唔知佢比人拉咗去邊

P牌仔，收啦

咪話遊客look囉 做乜有gear

空氣質素差

依家不嬲都濫捕嫁啦，講到明唔帶裝，入去做咩仲要帶住，重要無登記證

記得我無野講

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

下 普通中年和理非就話啫
後生又有豬咀應該都行得幾前
會唔睇連登？

成個袋都gear
又唔帶張boarding pass博拉

cls警狗

斷乜正？機場無地盤？地盤唔洗用豬嘴？
就算帶gear 都唔應該被捕，點解要怕犬。

總有人係擔心想保護大家

其實到底帶gear有咩錯？
又唔係攻擊性武器
佢俾人周到係慘，但佢絕對係無辜
Don't blame the victim!

How to get to the Airport? Plz check this!

有班人死要硬頸覺得帶裝無犯法黑警吹撚我脹
根本而家就唔洗理你有冇犯法 佢主觀覺得你係示威者就可以搞鳩你扣你48 入新屋嶺

點知d狗會唔會係巴士到放催淚彈，帶定個豬咀黎旁身都好合理

入機場吾好帶GEAR
入機場吾好帶GEAR
入機場吾好帶GEAR

補圖

香港空氣污染嚴重帶豬嘴幫埋朋友帶
有咩問題？

咁又斷正？ 豬嘴犯法？
我有一箱豬嘴都唔關班狗事啦

佢無解釋淨係點頭 之後警察就拉左佢

帶gear搜到應該會直接收皮
我乜撚都冇帶都比狗抄咗牌

的確無犯法 但比左個機會佢 捉你番警署。。。

有GEAR唔能證明到啲咩

1436
青馬廣場 查私家車

咪話宜家去機場買機票囉

幾個豬嘴拯救世界?

斷乜撚野斷正呀？條街日放夜放班狗就戴晒裝市民就唔可以袋住出街？

戴🐷嘴都犯法？唔好咁on 9啦

你呢句野留番同個官講囉

我鍾意cosplay唔撚比?
屌你啦

輕裝喎。。。。。。。。。

入去唔好帶Gear

都話你係冇犯法 但會比人捉你入新屋嶺玩你48囉
我夠知唔應該捉 香港9成人夠知唔應該捉 黑警就係捉 你又吹佢唔撚脹

唔駛騰，好難真係告得入，但佢會麻煩咗自己

你咁叻你試下帶囉
依定只係唔想有人比人拉去新屋嶺比人打

青衣站有圓盾 手足小心

係無犯法，但popo "請"左你返狗屋打一身，唔告放人，有咩謂

講左幾多次去觀光呀

狗狗法

如果要帶都放GIP丫

想點....我屌唔屌你好呀 手足..

How to get to the Airport? Try this!

我知大家都緊張手足，但係唔好怪佢啦，黑警要無理濫捕點都有方法砌你

依家唔係要告得入
係拉左先番番折磨

打柒你啫，唔告

今日空氣咁差，拎豬嘴保護自己有咩問題

塔到人返去班狗就可以返去夠竇涼冷氣

係咪砌豬肉

有gear就係涉嫌犯法會拉，唔好無端端送頭呀

去行下咪得lol

Be Water la 手足

出返去再搭車入

空氣污染指數感高 帶豬嘴有咩問題

乜撚野非法用途 屌

幫手印啲聽日揸手
要全個美國都睇到!!!

個問題在於警察咁都捉

根本依度有一半係岩岩放監, 乜撚都唔知咁 解釋真係算撚數

d狗移家亂放彈 我身體唔好 帶d野保護下自己都唔撚得？

自推

咁而家真係見有頭盔豬嘴就拉嘛

連登好撚鬼
屌你老味個個話手足
利申 6月中開始 7502跟身

大家路人

嘆住冷氣落口供有幾麻煩?

我冇野講啊

周街派豬咀俾遊客

講撚咗唔帶Gear㗎啦

唔明班人諗咩 你估我地叫你唔好帶既果班人唔知帶防毒唔犯法咩
但問題而家軍政府搞鳩你就搞鳩你架啦 你又吹佢唔脹 咁咪唯有扮路人咩都唔帶保護自己地去囉
你死要硬頸死要帶覺得呢個世界有理就大曬既
我都冇野好講

下午1時許，警方向記者表示，他們收到情報並於上午11時半抵達航運路，發現有多輛私家車及貨車停泊路邊，於是上前截查，有人承認參與「和理塞」行動，警方共截查13輛車，包括10輛私家車及3輛貨車，13輛車全部被發現有機件及改裝等問題，需要拖車至小蠔灣作檢查。其中1名私家車司機被搜到車上有手套、口罩及通渠水，另外一名客貨車司機被搜到車上有保鮮紙、口罩及高爾夫球棍，警方其後以「藏有工具可作非法用途」拘捕該兩名司機。

依家下下都勾車

你好難叫前線唔帶gear 亦都唔可以怪佢地帶gear去機場

宜家係人都知濫捕，重點係唔好被人捉返去打，喺呢個黑暗時代，敵人不談是非，只談贏輸

拎豬嘴出街犯法？

我無野講啊

會唔會認呀

好多人唔帶個腦去抗爭

冇問題，只係俾咗藉口差人拉

你地屌人帶gear做乜尻呀 而家錯既係政府 政權 令你覺得生命受到威脅 出街要帶安住帽 豬咀 但你保護自己 都會比人拘捕 你反過來屌人帶gear保護自己？

幫手推

帶gear坐港鐵入東涌啦 11點開始已經話有搜A車E車 仲坐?

請問有無link?

分明濫捕
問佢個良心去咗邊都可以俾狗爆頭加上差館

宜家係呼籲人忍吓，唔好做victim

問題係 帶黎做乜 明知佢鳩拉

而且入機場又唔會開波 你搞到開波 一個豬咀淨係救到自己 做乜撚 on9仔先full gear 入

係拉吓做阻嚇作用
最後係告唔入
不過係都要咁做來嚇人之嘛

去接機要機票？暴徒警亂放催淚有晒新聞證據 攞豬咀絕對合乎理由

無登機票又點 鍾意做水魚即場買喎
on99 即興去旅行都唔得

我諗豬咀都只可以戴上面
可以點非法用途？

莫須有罪

記住我無野講！唔好開電話俾狗搜！

非法用途？ 豬咀都係用黎保護自己啫，告條撚？

屌

邊個叫你戴gear

唔好再講呢d廢話啦
一日未清算d狗
佢地中意屈你犯法就犯法架啦
3個月啦點解可以咁都唔明
你中意到時拉左俾人打，上庭，罰錢，宵禁，咪繼續囉
重點係大家可以有既手捉又少一個
就係因為呢d on9諗法

唔好咁驚先

識佢的話，叫佢唔好講野，係千奇唔好講
狗係冇證據證明你非法用途
48H就走得

保護自己都係非法

我當然明白我第一個諗法都係覺得佢on9
點解講咗咁耐 經歷過幾日前班狗上巴士查袋 都仲有人帶gear入機場
不過盡量唔好屌手足啦 要屌就屌黑警

唉，個黑色袋咁明顯 無料都針對你啦
所以今日除左唔好帶裝，仲唔好帶啲引人注目嘅衣物

不過已經黃左就希望快盡有義務律師幫手

機場地盤

又屈

唔想同人迫去機場睇戲都唔得？

個個都普通裝束你想有乜危險
可唔可以有返d獨立思考

咁驚咪撚落街喇，你個樣都係攻擊性武器呀柒頭

仆街人地一有gear就割？

真心咩 你一係就弱智 一係就鬼

機場不嬲係和理非主場 你帶個濕鳩豬咀又唔係幫到其他人 帶黎做乜 咪又係俾藉口佢拉你

知唔知咩叫扮遊客 各有各做 唔係各有各鳩做啊

你搞撚到佢清場 和理非走唔走好？

機場條八婆好黑人憎
係咁話人游盪要求立即離開

拉還拉，唔會告得入
斷正講到好似佢衰咗咁

語氣唔好，但客觀效果係我地又少一個手足呀，我地唔可以再有無謂嘅犧牲，呢個先係重點

都叫咗唔好帶gear

斷正唔係咁用架
算啦 不完美 可以改善

都估到架啦
大家都知佢地濫權
就好似非洲姦女人係日常咁
你怪班禽獸姦你係冇錯，但你自己都要保護好自己架

警察總要有啲合理理由去做嘢，嗱，真係有人想攪事，我地查係啱嘅

唔係想blame
但係香港依加黑白顛倒嘅環境
你要長期作戰不被捕
有啲位就要避開下

重點係今日又少左個手足
唉戴乜撚gear

p

大家出門口前要習慣收晒風先，好早已經逐架車查

係，如果佢驚起上嚟話係呀今日入機場諗住衝擊呀咁就gg

捉反去只係浪費左時間，你無法証明做咩帶豬嘴

又捉😖

小心拉！

核爆都唔好割呀！

14:52
大欖出九龍收費廣場有rb
有藍狗巴士站查人

唔犯法，不過比人送去新屋嶺打獲金，大家自己揀

屌鳩拉係做乜撚

大嶼山收費站只查巴士

可能我用詞唔好 但當時佢唔解釋帶gear出黎係為乜就咁比人拉左 好唔抵得

新屋嶺強姦
太子站殺人

用詞問題sor

豬嘴有咩問題 你班傻仔都覺得有豬嘴係身都係犯法有撚計

想長期作戰有啲位就要忍下

做法不完美 可改善

宣佈戒嚴罷啦

班傻西仲要合理化黑警 明明帶豬嘴口罩係無犯法 黑警都拉唔到既 依家班人可以係咁係到嘈

我用詞問題sor
但而家唔係第一次見有gear就拉
之前觀塘警署對出截私家車
有架車有幾把遮幾個頭盔都比人拉

你唔搞佢
佢唔撚會清埸
佢我地既手足
你唔屌狗
你屌手足
邊撚個係鬼呀

咪就係 槍口對外呀
好心提手足嘅就語氣好少少啦

你有你就要同人解釋點解，咁人哋真係大條道理捉你返去搵48小時喎。你而家唔屌啲弱智其他人有樣學樣咪仲得意

你唔好真係以為無事,佢黑得黎刀砌老母生豬肉都夠彊

警賊依家玩到燒屍
想話我fake news嗰啲
無CCTV嘅麻煩收收皮
你話無死人你都係未證實
你都係fake news

Wtf?!?!

帶咗比人捉到既手足要冷靜
帶唔係犯法架
唔好比人大到

你咁叻你出去直播帶豬嘴入機場啦冷氣軍師
依家軍政府狀態 警犬就是法律

帶gear有乜問題
香港唔安全帶定旁身好正常

咪係 仲屌人係鬼 出得去就係手足

條友仆街死啦之前前線無屌錯，連登冷氣狗主場，屌手足就叻

唔好咁躁底一黎就怪人地做乜帶gear
人地被捕都唔想架
話唔定人地呼吸道敏感，帶定以防有龍彈呢
記唔記得be humble
反正宜家後生既行下街都會被捕架啦
有沒帶豬嘴又點？
唔好blame the victim
blame the popo

係對家捉黎有咩用

帶豬嘴有咩錯 你可以話佢唔醒目 但帶豬嘴犯法咩on9
您用啲咁嘅口吻恥笑個手足做乜鳩

成堆狗圍住搏人影相，令啲人驚左唔入去

我發現有啲人永遠都要blame the victims
你都幾好笑，唔鬧班狗濫查製造白色恐怖，反而鬧手足？

仲未明 知唔知咩叫扮遊客 係覺得好唔抵姐

點解一定要帶呢 帶左係啊係會再一次證明佢亂拉人 你覺得黑材料仲唔夠咩？ 你覺得嗰48小時會發生咩事？

幫手提其他人咪帶啦好嘛

豬咀都唔比帶 on 撚鳩

塞機場文宣講到明唔好帶gear 目的係咩？ 就係唔想俾狗有位入呀，俾狗周到未少一個手足 ，出來時又少一個 你覺得係好事？
攬捕你覺得而家解決到咩？ 個制度一日唔改 攬捕問題都會係到！

出得去就手足，呢班人淨係識屌手足on9

乜撚野非法用途
屌班狗係咪好撚得閒

叫佢叫全名等律師救啦，呢個時候都做唔到咩

今日機場因帶豬咀被拉

9月9號，星期一，行動Post！豬嘴有理，面巾無罪！反蒙面法！！！

和理罩 - 唔使上罐反濫捕

如果鍵盤可以拯救香港，你一定係大將軍。

得，預左實比人捉返去囉，呢個時候要咁做既話冇人阻止到既

剛剛係車上望到個係巴士站又拉咗一個白衫手足 成班人拖住佢去行刑咁撚樣

警戒左會告藐視法庭
呢兩位手足要求
快搵星火

打壓+濫捕

佢帶幾個豬咀似係想當場比有需要嘅人
唔好再屌手足
只可惜方法唔完美

P牌仔

冇機會告得入
最多困48小時

岩岩又捉左件白衫手足

01報
好有可疑...

好心你地學下藍絲啦
人地拎把刀斬人 最後比我地打到仆街
D藍絲都淨係會屌鳩我地打人咋
你屌個手足做乜鳩
係都槍口對外 針住濫捕呢點啦

去機場目的係咩？ 連呢樣都搞唔清楚，剩係係到話人柒頭，文宣講到明唔好帶gear 就係唔想手足有位俾狗入，而家你班人俾仇恨蓋過個腦，越憤怒越要冷靜 諗清楚點做先做有效呀

全民發起我不自殺聲明運動

本人xxx，謹此聲明：本人身體健康、思想正面、樂觀開朗、有堅強信念。
I xxx, hereby declare: I am healthy, positive, optimistic, cheerful, and have strong beliefs.

本人承諾，在過去、現在、將來無論遭遇疾病、政治迫害、艱辛或其他任何情況，都絕不會做出自殺行為。本人除專制暴政以外，並無任何敵人。如本人遭遇不測、自殺、失蹤或任何非自然死亡，包括車禍、溺水等「意外」，均為中共與港共暴政指使加害。特留此存照。

I promise that in the past, present and future, no matter whether I have suffered from illness, political persecution, hardship or any other situation, I will never commit suicide. I have no enemies other than tyranny. If I suffer from accidents, suicides, disappearances or any unnatural deaths, including accidents such as car accidents and drowning, they are all murdered by the CCP and the Hong Kong Communist Government.

#我不自殺聲明
#NoSuicideStatement

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

而家見有gear就拉

731元朗車廂係市民咪又畀黑社會打
831太子車廂係市民咪又畀黑警打

你都幾好笑 如果普通裝束就安全，咁點解會有以上嘅事發生呢？

Blame the victims onl79 大家唔好再理佢哋

[size=2]Tools:
有bot了查校巴啦

如果過左十次又未出事可以經下面直接search

另有即時地圖, 記得多謝巴打,幫手推返佢個po上熱門

HKMAP即時地圖

呢套咩黎

唔係話帶gear唔得
而係依啲時期佢擺明9拉手足
搜到你有gear求其啲野都可以拉你入去
唔想少左啲手足姐
入去既人盡量遊客look啦
大家唔好屌啲手足啦

Atomic blonde

係咪fake news??

好撚多 fake news

始終問題係黑警濫捕

要屈點都屈到你
仲同呢個政權講道理
你真係on9

岩岩經過見到有個手企係到係防暴搜行刑咁款

Blame the victims?
豬嘴一定係非法用途?
白色恐怖到唔容許帶防具喎！
和理非係你地講咋嘛, 唔係警察認證㗎！
佢夠泊咗兩架水炮車喺機場啦..

咁你想點啊？48小時之後出黎同你道歉好冇？

痴線
斷乜野正
傻撚左

#158
有圖
now報導嘅

無咖啦
有禁制令
佢解釋唔到 點解帶豬咀入機場就拉得

到而家你哋都唔撚明
我唔係評論緊佢帶呢件事做得啱定錯
唔係講緊你無論如何都唔應該屌手足
你自己睇下班狗
無論佢啲下屬點樣開槍殺人放火強姦
佢喺記者會度有冇屌過班低級狗

而家不如諗下點幫佢
個重點係警察濫捕見有gear就拉
佢帶gear都係純恤自保姐

帶豬嘴冇問題，手足要識我冇野講我冇野講

推
我無野講

哇
啲p牌仔帶風向
居然咁都有人和應
好野

五大訴求，缺一不可!

908 美領集會

#chinazi

擔心有突發事件，帶定

個個好似你咁撚用腦，條條例過撚咗啦

其實防具如果帶多過一套係身 係真係有可能比人告組織未經批准集結

空氣污染，帶個口罩有乜問題

應該無事, 但可能要捱48個鐘

點解唔可以評論 而家係想贏定出黎鳩做啲野就算 唔該想贏就反省 咪撚盲撐 好多小朋友唔識諗 你盲撐佢係推佢去死啊 屌你 咩叫一個都不能少？ 做on9野我一定屌

上連登就=冷氣軍師？

#158 有圖
應該得一套

濫捕你唔屌走去屌自己人
藍屍都不如

前提係手足無事

唔好再斟酌佢帶gear出街呢樣野
不如諗下點幫佢

唔係要人帶去 係你班撚樣開口埋口就覺得自己身有屎 過度左膠 自己都白色埋自己 心態唔變邊有得玩

推呀

豬咀可以告咩非法用途請問

不如出街搭車全程gear 啦
狗係想屈你，但你係人唔係狗有腦架嘛 ，識唔識be water 咩時候做咩先最有用呀？

返到差館 眼罩都變汽油彈

我知係班狗錯 但未贏先前要忍

黑警拉人為打人，告唔告到沒所謂

班人自動合理化晒黑警係岩 係到嘈自己友唔係屌黑警不合法做事

on9 真係想手足好 就幫手叫佢地咪帶啦
帶gear嘅就係手足 冇帶gear嘅就唔係？？？？

全部唔好帶裝同黑衫啊

去狗鐵商場啦

不嬲都講緊全民full gear保護勇武手足
你一車車都full gear
唔通佢幾千人拉哂咩？

揾倒律師先講嘢！

低成本，玩空城計

一句講哂 兩邊都錯
黑警想戒嚴 講明遊客look但偷帶gear比狗捉到

唔聽人講，怪得邊個

空氣污染勁 我鐘意用傍身
吹呀 咁都拉 CLS
黑警死全家

黑警肯定要死全家 但點解要帶gear

痴撚線 咁都拉

其實大嶼山仲有好多地方，有東涌，港珠澳，昂坪，迪士尼等等。大家要投入少少先

去澳門都驚空氣唔好唔得嘅？
班狗真係on99

而家問題係濫捕
唔係帶唔帶gear出街
不如諗吓點幫佢？

自己人做場show姐

豬咀喺犯咗邊條法？

痴撚線咁就拉

可乜可能呀on9

又唔係攻擊性武器

同埋又有罪假定？

而家係拘捕定協助調查呀？

協助調查可以唔去

拘捕要用警戒詞，即係唔係事必要你講。。。。。。

所以個問題係濫捕

告唔入
不過會打一獲
所以唔洗驚

新聞見帶左上警車

元朗係721
佢夠膽係機場亂打咪岩晒大家攬炒心水囉
蠢撚過隻豬你真係

你講咩，畀狗帶得入狗屋你估去度假

Tui

應該告唔入，只喺想嚇人
因為香港冇法例寫唔準攞g嘴出街
懷疑但無確實證據都冇用，「我冇野講」就應該無事

黑警濫捕都已經唔係新聞，係要帶gear俾位佢入
唯有搵律師，我無野講，應該無野既

帶上車 即係自願定點先

比人拉都比下反應問下佢拉咩呀？

有無caution

呢d在場人士可以幫手影

遲d真係要上court可以打程序用

今朝在街睇旡綫新聞有一段片係追示威者，已見追到一個黑衣蒙面人，但黑警冇襟九低佢，冇卜九佢，重去追前面嘅人，鏡頭跟住衹係映前面，後面睇唔到，完。

希望個手足醒水唔講野

我夠知啦 做到先得架 而家就係做唔到全民full gear
所以要諗方法保護自己囉
我夠知200萬人一齊勇武佢政府即刻收皮Tim
但做唔到啊麻 咁咪要自己搵方法去繼續令政府收皮
得一股熱血硬頸加心口掛個勇字你點同中共玩？

我話隻狗唔煩牙

now有影
佢聽完警察講野點下頭就帶左上車

記得比人拉要大叫自己名同講低自己身上特徵
唔只衣著，係特徵，仲有當刻身上有咩傷

用作前後對比

屌你老母收皮啦
手足做法不完美可以改善
但你條撚樣恥笑手足就必須比人屌

散水撚

qq

黑警死全家

因為我地係弱勢 如果仲唔接受現實唔去變通只會繼續送頭
我寧願鬧你幾句on9等你知道唔好帶gear入機場都好過你被班狗拉返去打到骨折

你有冇睇文宣架？ 文宣講明唔好帶gear ,而家多一個出事 ，你覺得好開心？多一個手足俾狗打到骨折好興奮？
我唔想再有手足無謂嘅損失，你帶gear 又唔令到d狗出醜又保護唔到自己同時gear又俾狗充公，最重要達唔到塞機場交通目的呀 ！

咁就唔係你所講嘅「會有乜危險」啦
On9仔

講緊對抗成個政權
你同佢妥協都算
明明係濫捕 竟然唔係屌popo
仲要笑9自己友無腦
你真係好撚嘢

連登而家得番啲風向撚同鬼

真係想手足好嘅 有用腦嘅好少

你真係蠢唔係扮....
你俾蚊叮緊春袋會唔會大大力拍落去呀

我贊成問題係警察到
但大家醒下喇
依家係軍管，林大將軍臨時政府
唔係諗住有皇法。
總之所有野，人多就捉唔到。

你都幾on9
上星期機場已經出撚咗防暴同畜龍啦
今時今日仲要寄望班狗會留手

點解仲係要帶GEAR

你個變通同屈服有咩分別
明明係濫捕 唔去反抗
反而怪手足
同啲女着少布預咗比人姦有咩分別？
同啲藍絲廢老成日講
你地鬥唔過中共喇接受現實喇
有咩分別？

咁佢有冇開槍放煙呀on9
入黎嚇一嚇你就驚撚到咁
唔好咁啦，求下你真係扮蠢啦好冇

我意思係呢個時候仲帶 風險係真係好撚大, 做下旅客好喇大家

就算冇豬咀 乜都屈得架啦
要救手足

揾律師先啦

咁都拉

唔好講咩行街睇戲食飯唔得咩呢d原因
涼冷氣涼到唔知發生咩事？
唔濫捕人地唔會出黎嘈喇

未審自判？屌佢老母死畜牲

明明一大早通曬天知道有狗查車，點解仲帶裝

拉乜q

有手足被捕

好多人唔係屌手足，而係今朝都講左狗會查巴士，點解咁執著仲帶裝

CLS

無人話帶裝有問題，但明知狗查每架車，點解仲帶裝

架架都有狗上 d狗好撚臭 仆街

我無嘢講呀，你證明我有罪啦

我棚牙都可以有非法用途
警犬快來拉我

我無野講

做乜帶豬咀

立場姐姐每次都有講，

大叫
自己個名呀

pish

個問題係
你仲以為香港有法治

高調拉

屈服左我就直情唔出黎啦
你諗下個目的係咩先 只係要入機場塞咋嘛
只要做得到呢個效果就可以啦
問題係依家你帶gear 班狗可以有個講得通嘅理由去拉9你 而你遊客look+機票都比人拉就係你可以屌鳩翻班狗轉頭
咁樣都叫屈服我無野好講

成班係度屌兄弟而唔係屌狗既儍撚左？
同著短裙就抵比人強奸有咩分別
兄分都比人拉左講風涼話顯得自己聰明d?

同埋 我覺得對班狗最大傷害嘅係 佢明知你入去機場玩野 而佢無辨法去拉你 道氣谷住谷住發泄唔到先最過癮
所以之前玩陣地戰送頭其實係幫班狗打強心針 比動力佢做落去
你見有隻狗之前係SSP好大聲咁講話又拉幾件真開心 就知道
香港人身嬌玉貴 唔敢硬碰 唯有玩攻心戰

乜撚野呀，推

diu

記住保持緘默 帶豬嘴無犯法

Wtf?

帶豬咀犯左咩法？

個問題係吹佢唔撚脹我夠知要對抗白色恐怖，我夠知帶豬咀冇罪

做咩屌手足
帶豬嘴冇犯法架
唔好助長白色恐怖
宜家應該屌狗濫捕
而唔係怪手足帶豬嘴！

tf t